有冇人boxing day係睇英超

如題
買緊飛去曼市睇曼

冇
約女女

31號飛番去睇獌 之後仲會睇埋獌兩場杯賽

巴打我31號都睇wor

上年去睇 屌你冇車出倫敦同返屋企煩到嘔

到時睇下相唔相認到 你坐邊到

10號去睇聯賽盃 好慘呀我 我係交換生 11月去睇左1場英超加歐霸 影左好多相 但2日前壞左手機 整唔番 冇曬所有相 我1月自己去曼市 有冇巴打可以到時一齊 幫下小弟影下相呀

有啊 買左黃牛
一唔一齊？聽講曼市好悶 有個伴都好啊
我24~27都係曼

我都係wo

大家會唔會去埋卡靈頓

我打算去 仲有stadium tour
留係曼市三日你都咪話唔悶

我剩係去stadium tour

我呀
但唔係改左27咩

我坐NW, 角球旗對上果堆

到時相認啦
單拖去咋我

黎緊會去英國exchange
想問問巴打點買飛

會員

我坐PP

我都係單拖

有無手足一齊玩曼市
25,26

聯賽盃坐最近球場果排

我最近係坐過DD
我唔知睇唔睇呢場好 睇又要專登請假去

我地約早啲去球場相認啦